疤狗咩事咁廢又輸呀？

樓主咪燈

0:2

祖亞昆入波

留力

痴撚線 好似聽左佢個名好撚多年咁都未退休

2:4

四粒

蝗狗仲廢過貝迪斯

輸完咪又第一

廢囉on9